為咗8P 呢位學生哥買咗五張戲飛仲剃埋鳩毛

是咁的，加拿大同溫哥華巴絲們分別有兩個TG Group，20號都有位自稱音樂人嘅巴打加入。

隔咗兩日，相繼有絲打同admin爆當晚唔夠十分鐘，Group 入面有Profile pic 嘅絲打們都收到音樂人嘅PM

Van Group 當時已經踢佢出Group 但我地都想試下佢智商 所以其中一位收到佢絲打決定將計就計，撚鳩佢

之後佢就上釣 Send 自己條蟲俾絲打

之後玩到佢射埋絲打就頂唔順要block咗佢

咁我地另一位巴打一直都同佢講會開Group預埋佢 音樂人巴打被block三分鐘已經即刻催巴打開Group

tldr

好細條撚

根據各位被PM嘅絲打講，音樂人分別自稱17，18歲 High School，UBC，KPU學生

今次音樂人係我地呢個Group就自稱係17歲UBC學生

Group 嘅對話從第一晚開始每個人都係到扮講淫野，撚鳩佢星期日(30號)會玩Group Sex

10次8次

音樂人巴打性急到 Family Gathering都推埋

邊有13cm呀

加速 想睇呢啲雞蟲毒撚真樣

細到

8cm都俾多佢
00後特別戇鳩

真係毛蟲黎架喎

我地呢個撚狗Group係有真UBC學生嘅，咁當然要同巴打傾下學業啦
我地有位巴打有日係UBC就話車埋佢番屋企，順便問下佢讀幾多個courses

音樂人巴打一個term 要讀8科 但吹水唔該你Google下先啦

叫你放Timetable 又掉兩張出嚟

之後我地問多陣 音樂人巴打就Depression了

仲要即刻話 Quit U 落High School

其實佢玩得太揚
慢食呢d grp長食長有啦

有冇樣先

求加速

既然係學生 我地巴打就叫佢去學校拉巴幫手借本書啦 又搵理由唔肯借

再過多幾日 音樂人巴打自費買咗本書話借俾巴打

lm

有一句講得好啱 條丁咁細 加拿大有適合尺寸既避孕套比佢用

Lm玩顯微鏡

音樂人得$150 慘無人道

所以早幾日音樂人就決定我地今日先飲茶，之後睇nun，再上我地位人妖巴打屋企Group sex

音樂人巴打好擔心冇車坐

lm待笑

佢話要佢戲院買飛，我地位人妖絲打就慫恿佢請全Group “絲打”買飛
可憐音樂人個$150

之後音樂人就多次同絲打們重複講佢請睇戲，同巴打們就confrim 買咗飛未

精蟲上腦

依啲好睇呀

見到個呀婆用放大鏡果張圖我笑到收唔到聲

收皮啦，最撚憎你呢種仆街懶係野玩釣狗公，唔明有咩居心，仲要明明對話有幾張相expired 左，睇返對話似條女有send咸相俾佢，明明大家你情我願咁，你又講撚到人哋精蟲上路下體諗野咁，on9樓主，食屎啦

比多少少叫雞仲好
就算係真一陣黎D女全部200磅點算

你比人釣過？

又一隻狗公

音樂人

佢係事主

垃圾group招埋啲00後就放上黎

冇，純粹唔撚鍾意呢啲仆街成撚日引鳩人之後屈鳩人精蟲上腦，同#metoo班撚樣有咩分別

非事主，純粹睇唔過眼

當然PM完“絲打”們之後就肯定順手想撩囡囡啦

我地班“絲打”就決定要佢剃鳩毛！

多謝！！

仲想問下其他“絲打”要唔要剃

釣狗公係我主動PM佢，依家佢主動PM我地又我地錯？
你唔係覺得我地會用自己真相Send咸相俾佢啊？

你唔講都留意唔到
你講完 我就好想睇expired左果幾張相

笑到仆街 lm

點睇條友都係狗公先
邊有人一開始同陌生人傾計就問人係咪處
本身都係精蟲上腦 洗乜屈佢

Live咗

講緊你個行為呀，你而家個行為同#me too 個班仆街有咩分別先

Google

#metoo 係老屈 呢單係事實

L個大m

又幾撚真
高質

乜春都google我洗撚上連登
自己睇this av啦
連登嘅J圖係經過巴打嘅精挑細選

音樂人 下次醒少少咪撚用下體諗野啦

屌你老母 音樂人第二日真係剃

成果

加速

中肯 但講出來呢到無人buy

引鳩到人又點樣屈鳩人

have church

我知道樓主係一路post緊，想知件事係已經完咗而家先一次過post，定係件事仲發展緊？

樣呢？無樣？

推

再見了鳩毛

叫佢剃埋屎眼啲毛

Push

以前睇第一次釣厹好過癮
但愈來愈多就覺得悶慢慢變成煩

終於到今日！

音樂人仲好窩心提醒大家拎遮 約佢10:30 結果性急到10:09就到

巴打好擔心我地行蹤不明

怕佢餓就叫佢食燒賣先

然後我地屈佢去錯酒樓 再撚佢去第二間

玩到呢度 巴打絲打們就收網了

佢個樣呢？

點解呢啲柒頭過到加拿大而我唔得

其實人地o靚仔狗衝係佢狗公
私底下個別撚完人幫人上一課咪算囉
撚到人地買哂書又買哂飛 仲要post上網
都咪話唔撚慘

On撚鳩你唔受又點會有機會俾人入吖

撚得有啲慘，可憐事主

13cm 點睇都冇

一入谷就pm好多個人都叫引鳩人？

其實佢都好撚慘
8p喎 一生人都唔知玩唔玩到一次
諗住做足功課 夜晚屌閪
點知精蟲上腦 信錯人
最後講多句

鳩痕去叫雞啦死厹

關metoo乜野事

間酒樓啲鹽焗雞好撚好食 唔記得幾點埋單有折

大家可以同音樂人玩下陰

有啲慘
但比較想知你地呢啲oversea grp會唔會真係有人約炮？
定純fd

照完鏡再睇下條撚幾短就知呢一世都唔會呃到閪屌啦 更何況8p

都有得著吖
學識點樣剃鳩毛

睇黎狗公真實生活應該都係無朋友嗰種
人地send一兩張google圖就咁易信人
最後俾人撚狗咁撚 真陰公

仆街買多兩張飛都冇錢

同場加映：加拿大Group有位絲打亦收到佢PM

之後放上Group 就嚇到佢仆街

屌你老母 你係西岸佢係東岸你都要撩

咁窮點chill呀

佢以為自己好靚仔 條條女都想搵佢chill

150蚊咋 買condom都唔夠啦

應該老點佢叫晒成檯都係野嘛
條友分分鐘冇錢找
淨係叫碟燒賣

會唔會搞到人自殺 錢又冇 鳩毛都冇埋

條J係邊

好想打電話去玩佢

Group內Group外繼續食花生

搵佢約炮啊

分享多d啦 加拿大人

搵到imgur條link
成隻JJ樹咁😂

如果係美帝國洛杉磯
就唔會發生呢D野
個個女仔都有棍

試下用princejoyce張相約佢

好撚仆街
仲要po埋人地上黎

借俾你囉 任揀

抵撚死架喎

Send俾有份like 佢fb icon嘅人睇
有朋友list send 埋
😂

咪咁貪心咪冇事囉

我諗佢有生之年都唔會亂講野

條j好似用啲美肌相機影咁

條jer仔真係好撚短
正常男人未扯都長過佢

樓上衝出黎幫口條柒頭係咪盲？
條友主動pm曬啲女仲問係咪處又自稱淫底
咁都唔係狗公？咁都唔撚玩得？關metoo閪事呀

音樂人
見字pm我
想含

有奶便是娘

偽娘控

音你老母樂人

最美有丁絲打

扯咗都咁細條

不過應該唔係處

呢個真，太心急啦條友，呢類交配group咁易都出事

賣鳩毛

有冇咩加拿大grp share

是咁的，我買左把電動剃刀，準備剃鳩毛 - 分享自 LIHKG 討論區

醒起呢個post

Diu
個谷唔係第一次有厹
D仔有無咁緊火
緊火都算，仲要蠢到加零一
抵俾人撚狗咁撚啦

之後點？

睇怕係青頭仔

樓主住溫哥華邊度
上次去過溫哥華個幾月覺得個度d生活好正好舒服

呢位事主單純呀
完全冇懷疑過
講咩都即刻做

應該係話為屌閪無所不用其極

幅圖真係扯咗？

樓主有冇group link加拿大撚想入

巴打係 van?

都幾無聊
幫個陌生人打飛機
仲話釣鳩人，真係唔知邊個玩邊個

又要約人又要屌人
Child登仔真係無得輸

係

偽道德撚睇路啦 驚人撚你咋下話
玩你咪玩你 食相咁肉酸抵撚死

連偽娘都長過佢
條友真係唔識架喎

不渴望 你不要令我多幾多渴望
你只要為我點一點火
然後讓我
倦了倦了就如煙照樣浮過 飄過

係咪有link Van巴路過

屌你老尾真係細條到...

開完張相出嚟笑到仆街

交配grp

呢條友咁撚蠢

今個weekend 既天氣我屌晒鬼

唔知班友男扮女果陣有無扯旗

Agger 琴日好好地天 而家又落雨

talented in piano
好想同佢玩住陰毛彈琴

上個禮拜啲女仲着緊背心短褲仔 聽日開始無嘢睇

你煩落雨好過啦

都係 巴打有冇揸車 落雨Transit真係

呢啲group 冇人約過扑野我又唔柒信啦

其實一直唔明啲狗公send自己條撚俾人係咩心態

高記仔 屌你老味

rain fall warning

笑死

睇黎條友仔有處女情結咁WOW,個個都問係咪處.

典型青頭仔諗法

God bless our beloved school

啱啱先考L牌 一諗起ICBC筆數就驚

烈治文 巴打LM

溝女好正常
但洗唔洗係女都pm
又一開始問人係咪處又淫唔淫底
正正常常溝女屌西 有鬼人理你

好慘，五張戲票加自己飲餐茶

最尾應該話你哋7個自己食算，叫佢唔使嚟

樓主自己撩人話人厹

其實都唔係好細姐... 我仲細...

8個course 我4個都就黎要自殺啦

其實都係
一開始好似都收左皮
無啦啦又吊番佢癮係咁講淫野

好撚大雨 揸車出去都腳震震

Van group唔敢講
加拿大grp的話
一個省/city可能得幾丁友
重要係同性別多
約撚到炮

條友一開波條條女都pm 問對方係咪處 咁都唔算係厹？

不過條友係厹都無計
大家都係想睇戲

我都覺
成班覺得自己果套先係岩，然後就要去bully 其他人 仲以為自己好型 lol

問處唔都成粒鐘後嘅事
人地又冇死纏難打

加拿大死毒撚

真呀南哥
落雨d人重要亂咁揸車

同人傾一粒鐘偈就已經問人o唔open 問係咪處 你咁都仲要兜
仲講到好似唔死纏爛打就唔算係厹咁
睇黎閣下都同隻厹差唔多價值觀

一有呢啲post成班偽道德撚就走哂出嚟
單嘢男女掉轉的話 你啲人咪又會話人臭雞

屌你啲人咁撚大雨亂撚咁cut 又tailgate

啲人真係冇性架

變左Vancouver po

你地呢個谷有咩作用 係咪又真係child登聯誼為名約炮為實

利申個邊出世細個住van

Halo音樂人

成粒鐘內都冇對話?
同埋唔見得樓主價值觀有幾高尚囉
姣婆遇著脂粉客

真。落咁大雨最好匿係屋企

我唔知你之前入過咩谷
但我喺呢個谷道識到好多好肯幫人嘅巴絲

嘩扯左架啦
同我未扯差唔多
我都覺得自己短 仲拎出黎

唔係同校 但同區 屌你高記仔on9到

事主而家點
睇完張圖真係想知嗰13cm係點度出嚟
急到咁 拎嗰150出去搵人搞掂佢仲好啦

加拿大好撚多香港人...

美國某D州仲難約啦

個男嘅一定係抵鳩死，但老實講正正常常諗住約炮group又send晒圖點估到係假

兩邊都仆街打和啦

海外gp好細下
佢會唔會最後搞到自殺

諗番起之前又係撚厹post, 約埋兩條谷精上腦厹上酒店

點收尾

又唔好一支竹打沉一船人

全部都係對話圖

雖然厹唔抵可憐，但撚到咁真係有啲慘

咁多個厹入邊我最欣賞武士bb

其實音樂人唔好睇咁多av
出多啲街
識下朋友
唔好谷精上腦

為sex 的女邊會揀毛毛蟲， 好心佢有自知之名啦
Btw, 食外國奶粉大好少碌鳩咁細， 有韓國人dna ?

太多圖

自命清高

唔好溝女呀笨

鳩痕姐
個個都會架啦
睇出手高定低架姐

買戲飛我覺得仲ok
去茶樓嗰到好似over左
不過狗公 當交學費啦
女都唔識溝
正常邊會識一個鐘就問人係咪處
仲要自己話自己淫底

樓主咁做只會過咗火位，我睇過咁多撚狗po都未去到咁嘅地步

其實應該告佢性騷擾
之後罪成就Deport 佢返墨西哥

狗公發現

有冇人知樓主ig係咩，好想識佢

留名

主角出現了

正

啱啱禁入telegram group條邀請link，見到group裡面有識得嘅人

好強嘅摩刷力

嗰啲書 戲飛 喺加拿大全部有得refund
其實有幾慘？

你根本冇睇過撚狗post
仲勁d都有
呢個真係小兒科

其實條友唔係有問題 厹到咁 佢根本唔會比人撚到

舊幾水加鳩毛講到幾撚慘

屌你老母
正正常常落下club都食到女啦係外國
無節目除左屌閪有咩好像

條野咁細就唔好拎出黎啦

溫哥華jj 路過

咪係 何必恰弱智人士呢

想知佢有冇去睇戲

其實你傾到佢有 depression 同埋後面對答，你都知佢係有啲社交唔太擅長既人。又何必咁樣去玩鳩佢呢？邊個男人無試過精上腦呀，只不過你上腦個次無俾人吊厹姐。
個人覺得今次玩得過份左

我反而想知籠燒賣最後堂食定拎走

應該一開始係朋友行先
之後熟左就.....

引下你就要上釣
仲要釣過石厹

關人撚事咩

最憎人打港式英文

可能係弱智

咁佢係KFU定UBC
定兩個都唔係

係咪被人講中自己都有做既行為嬲啊

最撚憎樓主呢種垃昨

社交唔擅長又要學人做狗公

有無人同佢媽咪講

好明顯條女本身係淫底，後來發現唔啱佢口味，就搵咗樓主幫佢「執手尾」。樓主呢種垃圾為咗顯示佢有幾咁型，於是搞大件事，愈大愈好，擺上連登清算之後，自己慢慢食曬d女。

連登講呢啲野會俾人屈係道德撚
人地無做錯野你都起佢底
根本樓主班人係現實生活中係毒撚 而家扮靚女博認同

以前高登釣狗公都係撚吓人po啲chat上黎就算
我唔明佢有咩得罪你 要po晒人地所有樣/私人資料什至條j出黎
真係發覺連登愈黎愈多以為自己好型既小學雞
同埋人地話自己有depression 咁你有無設身處地諗下有depression仲要無啦啦俾你放條j上網咩感受？
(預咗有人屈我係事主)

pm絲打約炮有理

張圖點睇都冇13cm....

道德撚全面進場

不過周圍撩人，仲想要處女

呢d仲有咩道德可言？

道德撚你地黎錯地方

Hi Lucan

約下炮好正常姐
洗唔洗玩到咁盡
加拿大有冇2手飯食

如果換轉係女 會比人笑係雞

男仔就話去太盡 可憐

係唔係隔離po 話咩咩咩sp 要佢剃9毛所以要係日本訂個刨個個巴打

個世界好公平
柯督尿照下自己個樣

all Chinese, what is the point to study abroad?

佢之後po埋樣真係多鳩餘 另外反映佢現實係個廢柴，今次只係佢道高一尺 魔高一丈

邊度有13呀 10都畀多啦

啱啱先睇曬如果一開波入曬人地d gp 重要每一個有profile pic 嘅女仔都PM 重要吹撚到天花龍鳳就抵撚死喇

其實個男仔做呢d野係幾核突 但如果個情境係約炮group內 佢大膽咗的確唔出奇 如果佢呃女人 中出即飛 開埋佢名 大家都接受到 但呢個case佢係精蟲上腦 但其實好簡單你地唔理佢咪得 但你地反而係咁釣人 個人認為真係無必要公開埋樣 唔洗連ig咩都起晒上黎既 食下花生咪算

宜家無彎轉啦 你望就望個男仔睇開d 如果你睇到個po希望你知道我唔會歧視你 只會笑你on9仔姐 對你生活影響唔大 唔洗唸唔開 正正經經溝番條女啦

連燈道德L唔多 食花生睇人仆街既先多

其實點解咁多人話佢有depression 佢話自己有就係有？唔比係佢為咗令人唔再問佢野作出嚟嘅
條厹連自己讀邊間u都係假，又有幾多樣野係真

放過佢啦

其實條女都講埋深喉 坐你 俾你插
條女自己都西痕啦 係就post埋條狗乸

世界之大無奇不有
如果事主有睇個post既
只能怪你太天真，經一事長一智啦

成日笑條仔j短
原來佢都幾長下

可能係男人打嫁喎

痴線20負皮

姣婆？姣你老母呀 樓主撚鳩佢咋傻鳩 你係俾人擺過上黎定驚俾人擺上黎呀

精蟲上腦咪打飛機無人理你
精蟲上腦周圍撩女影響到人咪無道德
你地唔係道德撚係護航撚包庇撚
包庇自己同類毒撚狗公/痴線佬

簡單一句
正人君子無啦啦有女sd裸照都唔會落搭
唔洗講仲要主動pm女講鹹濕野約炮
既然唔係正人君子 點解仲有人維護
想包庇自己同類 精蟲上腦既毒撚/痴線佬

如果

弱智證據呢
我淨係見到有條樣衰毒撚恨女人恨到痴撚左線
放棄人格形象做狗公(仲要變態個隻)周圍pm女仔講鹹濕野同約炮
以為憑自己個柒樣同9up幾句就有女屌

大家係咪無睇過白武士？人地過埋澳門

大陸仔嚟嘅，一樓個「點」字都殘體

喂樓主
你好似爭個結局未講喎

綜合上面留言，邊個同樓主持反對意見係包庇撚(1)、道德撚(2)、事主本人(3)、怕比人擺上嚟起底(4)，咁樣打稻草人都唔會有咩說服力

你話扮女人專登撩佢都仲情有可原
屌你入group十分鐘就私底下pm
擺到明呃蝦條

見到大家都話佢Depression 我地仲chur佢好仆街
但事實係唔會有人Depression 會四圍撩女仲老作自己唔同background

有人話我係毒撚要幫淫絲接手
講笑咩一個人點開7個ac
絲打撚佢係我地全group都知

入Group唔夠半個鐘就撩曬咁多絲打搵人係咪處
音樂人send完J俾人block完唔夠三分鐘就要狗衝開Group
係個Group都講下笑話係咸濕就即刻問人做咩唔淫佢
呢啲行為都幫人護航嗰班就真係Child登仔啦

音樂人巴打 以後專心讀書啦 希望你真係入到UBC

收皮啦厹 佢撩女都可以話d女撩佢你情我願
係呀 見你成個厹樣 唔配合你點玩呀
用下腦啦厹 大家你情我願 你send相都係你情我願架

e加唔係主動引佢落搭 係佢pm人撩人扑野咋
你班mk 厹慳d啦

釣狗公我都覺得係其次
仍就明顯係戇鳩仔啦
但係我唔明你地全部香港人
溝通又中又英係咩玩法
不係全英 一係全中
其實都幾造作下

咁嘅樣想屌閪仲要8P?
番黎香港搭8P去小西灣就得

屎眼開始計

Post 埋上Vanpeople 啦

跳左樓未

香港都好多咁嘅狗公
有仔仲要死痴爛痴個班簡直係男人最低賤

好好笑
高質Post

真係有人覺得佢depression

上得多連登累事
真係以為個個女人係雞
以為個個淫底

睇對話第出聲
比個絲打當狗咁撚

又要鈎
又要話人厹
踢左佢咪算鳩數啦，仲特登撩人
child登真係呢d level

海外group特別多呢啲嘅
不如執柒曬佢啦

一入GP就私CHAT D囡 又講變態野
其實厹在先 唔係又點會同佢玩落去 釣落去
咁多人仲未搞清因果

一個有自信既咸濕毒撚入左個mk group比班mk圍威喂指住笑同當玩具撚既故事

抵撚死，咁撚猴琴

想要老友記sticker

張撚圖死左link?

重點

睇唔到鳩相係咪部機問題

屌原來係中學師弟
唔怪之得咁熟口面
我唔係想話佢掉我地學校架
但唔知師弟你睇5睇到呢個啦
身為你既師兄，我只可以同情你既遭遇
希望你經一事長一智
唔係去到外國咩都可以亂黎
世界上冇咁大隻蛤乸隨街跳
俾人玩9係慘，放埋上黎係慘
最緊要無第二次，放上連登無咩所謂
咪俾人笑幾下，出左黎做野再犯咁既錯就玩完嫁啦

From一個當年有照顧過你既師兄上

啲相死哂 冇得睇昆蟲

路過
覺得條友有啲慘 撚9人都有條線既
你情我願又唔係呃 有絲打真係肯理佢再算啦

樓主應該都係差唔多質素啦

主動撩女=狗公
有女撩就落搭=狗公
條毒撚兩樣都中曬仲唔係狗公

到後尾好多巴打都覺得佢慘
後生仔精蟲上腦稍失理性其實好正常
無害人,其實無乜罪
咁大既恥辱帶來既心理影響可大可少

結局係條友無傷害人,但樓主害咗人
我相信,如果佢癲起上黎報仇
刮曬你地班友出黎殺
到時好多巴打都會覺得樓主抵死
當然,呢個假想係瘋狂到令人難以置信
但呢個世界咩人都有

我肯定,呢一刻佢好想殺曬你地

巴打好似係過來人wor

啲女以為狗公好差， 但其實差唔多所有男人都有狗公特性， 女人係鍾意比人呃

因為以前初中打波成日俾高form恰
而家喺街撞到都好想打柒佢地

細個食得女少,對女人充滿好奇
梗係想爭取食多啲㗎啦
差別在於好似事主咁愚蠢地爭取
定係有技巧咁去爭取姐
咪又係狗公

反而呢啲

同警察講聲 小心呢個危險人物

快啲啦,等緊

我講事實姐
你試下代入下事主角色
一開始滿心歡喜以為有得屌穫勁
谷咗咁耐精
chat嗰陣俾人係咁寸都認住先
諗住為屌西犧牲少少尊嚴係必要
之後無埋鳩毛尊嚴先低無可低
到最後僅餘積蓄都犧牲埋
仲要on99咁攞大枱但一個人食點心

唔想殺你既仲係男人?
當然想同做係兩回事
亦要人地人把炮做到先得
但呢個世界咩人都有
日日都有人殺人既新聞㗎啦
咩動機都有,點殺法都有

條友係狗公，不過都係衰唔靚仔又蠢
不過成班bully人都唔見得好好
如果正常同條女flirt講下sex有咩咁唔正常？

事主出現

R u dirty minded ?
我小淫底😂😂😂

無啦啦一開口就問人係咪處好正常

其實人天性既醜惡真係好恐怖
見人受痛苦自己會快樂
明明自己無利益
但都用咁多心思計劃同時間

好老實,一路睇都有覺得過癮
但諗返成件事好可悲
樓主事主同我自己都係

但更可悲既係
好多人話樓主懲罰狗公好正義,表示支持
其實只係未認清自己內心只係想睇人仆街

人既陰暗面可悲
連自己既陰暗面都未認清,更可悲

入group識女冇問題 擴闊下交友圈子
但一黎就問人係咪處 又咪撚野小淫底 仲要唔係問1個2個 有冇尊重人先

鳩痕咪叫雞/打飛機
人地一個正常女仔 冇啦啦比條狗公騷擾 搵人玩佢一獲有咩問題

樓上成班道德撚同情條傻仔 又唔諗下點解佢會比人玩

收啦垃圾

Vancouver 點叫雞呀

歲數又係假既
邊度讀書又係吹水
Time table都兩張
隨時入幾個group幾個身分

話樓主hurt到人嘅on9仔真係用屎眼睇野

好warm

分別在me2唔洗證據，靠女人把口講就係律法，呢個有哂證據。

美利堅絲打

好核突